買生日禮物比老母 hermes pop h一問

小弟最近派左4000 想谷一份大啲既禮物比阿媽
佢都有用開名牌
所以上網睇左 話hermes pop h頸鏈係性價比王
小弟第一次買名牌
請問係咪呢啲款係咪求其一間專門店都有
同埋大約幾錢左右 因為搵極都搵唔到專門店價錢
麻煩咁多位巴絲

8.18號見

三千零四千

咁應該夠錢買
唔該晒 搵日去專門店睇下

我會買clic h

佢好似有啲tiffany手鏈
所以想買條頸鏈又易出街添
唔該晒clic h建議

Tiffany 銀？
Clic h 靚過pop h
如果買頸鏈 我會買chaumet/vca 雖然價錢唔同
但classy好多
Pop h 唔識講 有點公廁 clic h 要睇色

咁樣又真係幾靚
感覺young d
家母都差唔多50歲
唔知呢啲得唔得
不過麻煩晒
我過幾日去專門店睇下
thanks 絲

真心 家母50歲唔適合pop h/ clic h 感覺係1x-3x
考慮下其他？
一定要hermes!?

其他都可以
有咩推介
真係唔該晒咁幫我

Budget plz 因為見你難得咁有心送野俾阿媽

呢條岩嗎？

樓主budget唔係3-4000 only ? 差好遠喎都

Oh, sorry無留意
3-4k 只能買fashion jewelry 了

畢直頂盡5000左右
真係好有心

我聽日問下啲女仔朋友 睇下有咩推介

你講果堆都好young

呢個budget 會唔會買銀包／card holder／散紙包嗰d 好過
買珠寶得豬耳盛

哈哈 其實50歲即係我阿媽個age
佢已經係帶玉器/ 2卡up嘅鑽/ 未必係品牌但有質素
豬耳盛我唔想講 怕傷到樓主

咁樓主阿媽用開名牌 未必想要fashion jewelry
都係皮具實際d

呢啲 如果冇睇錯 佢都齊晒裝
但頸鏈就冇乜見佢帶

不如儲多少少 認真唔買fashion jewelery
買d珠寶品牌嘅小首飾
我諗佢會仲開心